我想捐錢！

小妹今個sem break做intern 有少少閒錢
我見到有好多人都因為反送中呢個運動受傷
我好想出少少錢幫下呢啲人
大家不如建議下咩組織

尋日嬲到訓唔著 依加好晏訓 講錯左唔好屌

推